原來已經 站在樹林內 左3年

到而家好似仲係hit緊哩d歌..
無盡 傳聞 一雙手..

尋晚你話得我好岩

3年喇？

on9